polyu speed vs 樹仁

讀Polyu speed 定樹仁year1好？

seed

兩間都垃圾求撚其啦

讀咩

樹仁商科，speed旅遊

推

商科會唔會考慮hsu ?

速大

Hsu報咗文化及創意產業，但收得5個位

OU都報咗，但要2星期後先知結果，就算有offer都可能系year1

你asso入？咁遲都未知嘅

Hd入，聽講佢諗緊收唔收多d人，我見其他報咗呢科既都未有offer

咁應該仲有機會嘅 等吓

我Year 3entry 不過拎唔到免入息資助3皮學費好貴

我揀咗year2

不過speed呢幾日交學費

鍾意邊間揀邊間最緊要個課程啱自己讀姐

樓主 想問你最後係咪都收唔到hsu offer?你cgpa幾多